歐洲理事會主席米歇爾：我們不會停止推動對普世人權的尊重，包括維吾爾人和香港

歐盟呢排食咗咩嘢春藥

留名先

EU已經見到香港人權情況同維吾爾一樣

衰D講既係 香港同維吾爾人根本唔同level 國際只會幫香港人為主

好似推緊風向將維族同港人綁起

港人：各國有利益
維族：真種族滅絕

咁就左右光譜都包曬

有咁多牌打邊張好呢

上次捷克單野都辣著左EU, 再加上EU早排同加速師視像炒大鑊
EU想趁機劏加速師一筆, 加速師唔肯
EU咪直接開口拎佢人權野講
加速師屌鳩EU教佢做野

仲有西藏

聽住先，對住左膠睇定啲先，冇制裁冇反制冇救援的話可以收皮

計我話就係歐洲已經睇穿支那無錢
死窮鬼鄉下佬憑咩咁串咁大口氣

食Trump藥
美國佬唔帶頭唔會跟

加速師可能真係無, 或者驚, 唔敢郁啲外匯
你睇佢呢排出手縮骨幾多, 佢以為大豪客黎架嘛